唔知上唔上240hz mon好...

打好多fps game 終於頂唔順個60hz mon
想換個144hz以上嘅mon
暫時睇中呢兩款
144hz:BenQ XL2411P $1799
240hz:BenQ XL2546 $3999

電腦配置:
R5 3600 2070super 2X8GB 3200Mz

爭成$2000好難抉擇
咁多位師兄可唔可以比d意見.

如果覺得1K240唔實際，咁唔點解唔上2K144?

純粹攞嚟打fps 畫面應該唔係咁重要
你見我兩個mon都揀咗TN面板
追求1ms(GTG)

咁我明你點解難抉擇了
多成2200為咗100hz唔抵，但係上1K144都係用唔盡2070S

係呀都唔知點揀好
同埋我覺得BenQ個黑平衡技術幾正
而XL2546就有DyAc™技術
好難揀

你張卡打你集game同隻game支唔支援上到240？如果唔係同144無分別

Csgo 240fps以上
Valorant 240fps以上
r6就190fps左右
主打呢3隻 cs同r6都支援240hz v仔唔知

同埋想問下
係咪越高hz嘅mon就越少殘影
畫面撕裂都冇咁嚴重

R6玩家表示 我自己144hz
玩過fd既240hz 好悔恨自己買果mon時唔知有240hz既存在

殘影主要由像數反應時間影響，即係1ms最好，數字愈大愈差（只供參考）

當然高hz可以更難睇到拖影

畫面撕裂就講求mon同顯示卡同步問題(fps同刷新率hz同步）
可以用垂同步/g sync/freesync去解決

真係要打到好pro先240hz
因為分別無由60升到144咁大
而且高fps通常要用更高頻cpu先上到240fps(csgo隨外）

我所以144比較實際啲、仲可以搵下有冇4k,ips既

Sad
144hz同240hz嘅分別大？

學到嘢 唔該曬師兄

但係ips 1ms同tn 1ms有冇分別
Tn會唔會比較好
我見有ips mon有144 1ms
但實際上1ms唔係GTG

理論上大家都1ms既話黑影應該無分別

但ips要小心，廠商可以有好多古惑野，先做到廣告上既1ms，買之前要睇清楚spec

樓主可以搵搵巴哈個post，佢地有個表列哂 mon規格,買mon時睇餸食飯，又話者落腦場睇下試下先

csgo咩rank，高rank240hz,低rank144

Ok 唔該曬師兄

大餅

dmg?
okge,買240hz玩下lo
買少把到都反來啦

Firm

BenQ出左xl2546s啦仲買2546? 但係香港未有
用緊mag251rx 240hz又ips好正
上144不如直接上埋240
利申csgo大鷹

搭單問 2060super
用唔用到2k 144hz

240同144有般距離㗎，240啦

$4000真係頂盡
本來買XL2430算 但係斷曬貨
Sad9

Ok firm

係都買samsung g7 ips 240hz 啦
zowie 隻mon d 色咁柒利申用緊xl2546 真係頂唔撚順d 色幾百蚊mon 嘅味道 跟住個sync 都唔知有乜柒用開左冇分別

之前用xl2411p打到上大地球 144hz都夠用
再上買2k144好過1k240

真 睇到眼都盲

有FD同時有240同144HZ 既mon
試完發覺 144hz去240hz冇60上144咁大分別..
本身用緊144hz
建議顯示卡夠力水就不如2k 144hz 個感覺仲爽

360Hz都就出 係我就買acer ips 240hz 唔知仲有冇特價 之前好似2000蚊就買到

除非有閒錢,唔係既話144hz就已經好足夠
60hz>144hz俾我感覺係提升左80%
144hz>240hz感覺只係提升左20%
利申:240hz用家

144同240
冇60升144果種變化咁大
我之前用BENQ 144HZ MON色水真係好柒
仲有個FPS MODE光到就盲,仲有因為240開始普及平都用左好多年先換

樓上都好多240HZ用家,UPGRADE感真係唔重
同埋真係唔好買BENQ色真係好差,以前144HZ黎講冇其他D價可以同BENQ比先多人買BENQ

依家BENQ240HZ MON個價太多好過佢啦

再勁又咪tn mon

hardcore fps player咪240 tn
普通fps player咪144 ips算

20%對好多人黎講其實已經好大升幅

我用緊XL2430用左差唔多4年, 最近都諗緊上唔上 XL2546 240HZ試, 打開csgo

唔好上，都睇唔到分別

但係個價錢唔係加20%咁簡單呢

咁gigabyte fi27q-p呢？？
好似係180hz?好唔好用

睇你個人需要 我講果款係岩岩先出有hdr 600 dcp 95% h個spec 唔錯拎黎睇戲執相打機都得 只係講緊zowie 依隻tn panel 夠膽死賣4000真係on9

我都想買mon打csgo

我見好多人都用zowie

宜家係咪仲有更多選擇

好多csgo pro player都係用呢隻
我都諗緊

有錢收架

咁又係

用樓主spec 一樣 但諗住2k144算

我用個24吋60hz都打到兩支ak啦

我用個27" 4k 144 都打到ge 啦

我60hz都打到大餅
換高hz mon為求睇得舒服d姐

出去搵隻240hz 既芒, 係桌面玩下隻mouse
之後就會趺左錢

利申用緊 aw2720hf

幾好

我張1080Ti都唔係推得郁好多遊戲上240

講真 如果唔係鍾意打cs
都唔會考慮上240hz

用緊1060 Set哂低配置 Fps300頭
用緊Xl2546
但240同144個差距真係無60同144咁明顯
利申剩打csgo廢柴

無話要打得勁先可以用240同埋幾HZ先夠用既
有錢緊係買最勁
同埋144上240提升大唔大見仁見志啦
我自上用240 aim人smooth好多 唔洗點用力描到個人
同埋zowie隻240打機黎講 睇敵人睇野係最清既mon黎

g7準備買
看看個spec都濕曬

年尾出fi27q-x ,240hz

VG279QM同XL2546你哋會點揀

27吋用1080好似會有顆粒感
比我會先平平地買benq xl2411(出左好多年唔算抵)或者其他平既144
等xl2546s出再買

利申用緊xl2540好多年

如果係VG257QM呢

Lm

睇咩game
大作全開 2080ti都唔得

岩呀
之前就係用xl2411, d 色偏到呢
點tune 都係怪

同樣係tn panel xg259q會好過2546
2546 個sync 基本pro 都唔會開 所以係廢嘅
xg259q 係個腳架有d 大之外都冇咩投訴
2隻mon 我都有
利申大波波

想入32 吋

咁pro得唔得

xl2546s新出 啱重度fps玩家

xg258q 先岩打錯

水貨7000

thanks ching
咁我換144hz mon算

唔係好明ips既240hz
唔係得tn先上到咁高hz咩

fi27q-p都成5千銀喇喎
新野咪仲貴

60hz上大鷹

aorus嘢係唔出新旗艦之前舊旗艦唔會跌價

俐伸：由aq27qd開始想換mon